[歡迎補充]熱血公民洗底大軍醜聞結集

熱狗依家想靠做區洗底，我地要認住呢班當公眾白痴嘅人
各位巴打絲打有更多資料補充就即管貼出嚟啦，開嚟見我！

鄭錦滿 鄭松泰議員助理

葵涌廣場火燭打卡

熱血時報：民建聯區議員火場抽水自拍 無恥行為惹網民怒插（原文已刪）

講大話老屈本民青「掃黃」

------
黃敬業 阿公岩社區主任（東區）

熱血時報清算派主持「傳道人」「關愛座獵人」三國人物陳到

「關愛座獵人」陳到（神駒）

廁所門口搞「居民大會」（陳興旺）

大家好我係陳到，筆名黄敬業，係青蒜派始祖

------
鍾雪兒 屏山南社區主任（元朗）

青城派霍由佳

[網上遊魂被起底] 霍由佳真名鍾雪兒 ─ 鄭松泰議員辦事處屏山南社區主任

------
梁逸朗 田景社區主任（屯門）

上城大編委莊「烽凌」，選兩次先選到

熱血公民時任「首領」黃洋達同「皇后」陳秀慧入埋城大幫佢拉票

編委任內用Facebook功能吞併沿用多年嘅編委專頁，搞到舊報導無晒
------
黃學凱 山景社區主任（屯門）

電郵地址"huang"，疑似係支那人？

先俾個正皮再跟進

支持建立DATABASE

自推

fb咪有個香港癲佬xx

集中討論果班社區主任，好多名字都好陌生，同一般熱狗形象有好大分別

仲未知有幾多狗落左區，挖晒出來先慢慢整理啦

熱血公民社區主任一覽(暫時)

黃敬業(陳到) 阿公岩
莫嘉軒 富榮
蔡耀濟 旺角南
吳梓康 青衣南
羅朗鐳 粉嶺南
王文斌 尚德
梁逸朗 田景
鄧文傑 富泰
黃學凱 山景
鍾雪兒(霍由佳) 屏山南
高廸明 逸澤

一個一個認住佢

特別係住新西果啲要小心佢地呀

Check唔check到果區係邊個黨做緊區議員？？？
會唔會又出現推何妖上位既格局

林其東 阿公岩

鍾港武 富榮

油尖旺 旺角南

潘志成 青衣南

何樹光 粉嶺南

簡兆祺 尚德

李洪森 田景

陳文偉 富泰

吳觀鴻 山景

張木林 屏山南

郭慶平 逸澤

唔寫埋咩黨？

都係建制同偽獨立建制,你估好似上次咁搞事咩,人地依家要做乖乖仔,要做新泛民

好多都是土匪黨的滲透

資料如有錯請幫忙更正

熱血公民-成功爭取系列

呢啲又真係地區工作之一，唔值得恥笑。

你對地區工作既要求都幾低下

屌！義士臨急臨忙要起街壘時, 咪乜都無得用囉！

CLS!

阿滿整餅

不如掃街啦去

以前佢地咪又係咁笑人,你睇下個Pose,十足禮義廉成功爭取咁,
口孽呢家野要還嫁,叫人新泛民叫得咁開心

公開場合要同旺角南街坊扮FRIEND
因為旺角南街坊係白痴
背後開會, 個個話想旺角南街坊去仆街死